我屌你老母九華徑燒烤場

屌你老母九華徑燒烤場，一到假期九華徑個燒烤場就臭撚到仆街，一開窗果陣燒肉/燒炭味就會攻撚入你間屋，間屋床單被單衫褲都係果陣撚屌味。

果啲撚樣仲開燈開到好鬼光，間野又黑底。區議員咁多年都冇撚做野，打去環境保護暑淨係話跟進。打999話啲人違泊，警察又唔做野，留下泊街違泊又冇人理。可以點撚搞?

錢就佢地班仆街賺到盡，health cost 呀就附近居民食哂。

政府又唔撚做野

九華徑同吉吉燒係咪同一老闆

樓主住附近?

吉吉燒呢

報狗果陣話有暴徒、有人播榮光咪會做野lor
你識唔識點報架

好似唔係，之前有新聞吉吉燒老闆比黑底搞。新聞有講過話似係比隔離果間燒烤場搞。如果有錯指正我 Thanks

慘

一撚樣，兩間野。我都屌你老母臭閪。

天下烏鴉一樣黑

買樓個時 燒烤場喺唔喺到？

唔撚係到，果陣果啲生蕃就係到種緊田

哦，ok
咁你又慘啲
有冇試過1823？
又可以搵下區議員

荔欣

有搵下區議員，但係作用都係不大...佢話環署宜家都係拘控罰款。同埋會做啲更激烈嘅措施。

岩岩向1823投訴咗，睇下佢地點覆囉

搵埋報紙佬啦

Good idea！多謝清指點

其實附近啲人講咗好多年
係以前個撚屌淫賤聯議員唔做嘢

曉峯居?

每日1823

你試下先

好開心有咁多人覆我好，多謝清你指點

1823會跟進，記得用電郵，佢會比返檔案號碼你

走法律罅

搵食環，佢話唔算餐廳 / 食物製造，
係圍內party 自己燒

真係除非lunch哥入九華徑
唔係都難介入

有無人覺得吉吉燒個堆係地獄場 熱撚到仆街又迫
請我都唔去

地政卡左係收地到

地政處回覆指九華徑兩個燒烤場是一幅受集體批約規管的私人農地，作為燒烤場用途並沒有違反地契，但場內所豎立的建築物因未事先向地政處申請所以違契，而且自2013年「釘契」后兩個燒烤場違契情況持續，所以2017年2月地政處再向該地段業權人發最后警告信，指不排除考慮收回土地。

但該處認為最好的方法是村民盡快達成共識，讓民政處委任合法司理后透過法律及其他方法去處理該地段的問題。

食環：只可以得閒入黎收「保護費」，清唔到場

食環署表示一直跟進上述兩個燒烤場的問題，並經常派員巡查及對其無牌出售凍肉作出檢控。由2016年1月至2017年3月已向燒烤場作出62宗檢控，同時亦會進行突擊拘控行動。

Popo：得交通問題關佢地事

另外，警方於2017年1月1日至3月22日期間已向荔景山路違泊車輛發出289張告票，並承諾將繼續不時指派人員到上址巡邏及執法。

環保署：沒事兒 沒事兒

環保署亦回覆指不時會派員在九華徑燒烤場繁忙時間進行噪音及氣味測試，結果顯示全沒有超過法定標準。

明啦 走法律罅

搵地政check下有冇違反土地用途囉
仲可以call下消防同渠務
理由自己諗下

試過向好多部門投訴，都係果啲官腔！
冇個做到嘢。
而家區議員話想食環唔好求其罰款就算，要好似對街邊小販咁收晒啲雪櫃器材咁！
仲有唔該啲人啲乜鬼學校學生會咪撚去啦嘈鬼住晒，兩個仆街場冇肉食牌，啲肉都唔知邊度嚟

日日報警話有人犯左防疫條例啦

萬試萬靈

會話收到你投訴，會轉交有關部門處理

無人幫到你自己時,唯有用自己方法解決...

自己解決啦，你單位距離唔遠既話大把野玩

我見有d人行善積德好鍾意放生d奇奇怪怪生物

如果屋企喺燒烤場附近真係住唔落
日日都有陣煙味

因為藍

隔住個mon都聞到味 幫推

之前去燒過，唔明有咩咁好燒，垃圾場

市區場 完

啱啱5點零6點鐘經過見到啲bbq友比狗抄緊牌
個個衝出黎比次機會

啲仆街泊車塞晒兩邊泊埋入巴士站

過千人唔帶口罩燒野食

大家都係黑底 唔洗分得咁清楚

正當人家都唔會做啲陰質生意霸地咁多年啦。諗下住村入面咪仲慘，有返啲人性都唔會咁影響人啦

搞鳩唔理嘅人

陣炭味大到連瑪嘉烈都聞到
住附近點頂

鄉黑搞既，自己人無事啦

睇住當年爆炸救火，丟空幾年次後做燒烤場
依加晾出去嘅衫都有陣燒烤味

屌你老母去過吉吉燒入場前真係要個個打開個袋check 好似俾狗ss 咁 入到場又迫到仆街 自己張椅同後面嗰台人貼住 唔講以為入左難民營

小欖個大場又執埋 街爐又封哂 以加都係去錦上路某個場燒 場唔大但唔迫 環境一般

仲有無咩掂既燒烤場推介

之前食過一次
都覺得住附近既人慘
一屋bbq味
d人食完走已經夜
但通常都好嘈
樓主你就爽啦

bbq已經好l臭 最拿命係佢地時不時就係bbq場唱k次次都係把男人老牛聲唱歌 大聲到cls 一唱到夜晚11點就收皮 試過報警乜l都冇用

樓主正
咁近可以日日落去燒弓

個區議員唔理黃藍 都要處理啦
依啲區務根本就係佢哋責任

試過見到有食環想入去check野但俾佢地俾班睇場兇走左, 幾條鄉黑圍住兩個食環職員, 懷疑最後都不了了之

差佬次次都話搵人處理果啲對白啦

終於有人屌
仲以為得我一個咁撚多事

肺can

1日日1823

上屆民建聯，今屆公民黨佢都好上心跟進，不過區議會都冇權力做任何野，係個正苦唔想理啫，正苦要攪實攪到架，隨時唔知邊度搵到條二戰前法例都做到嘢啦

好耐冇去
次次都諗住樓上啲人會點
依家明晒

隨咗位置好
真係諗唔到有乜好
食完都好口乾

但吉吉燒好食好多

都係啲唔知邊度買返嚟嘅無牌肉食

每日send一次囉
佢唔做嘢都冇辦法

咁間間都係架啦，但人地無牌得黎好食

原來樓主住對面d公屋

失敬失敬

間閪野D肉好差, 唔明WHY咁多人去

係個到燒過一次 街尾就聞到啲bbq味 第一下就覺得住呢到啲人真係慘 日日聞

燒烤場搞到燒烤味入屋
連衫褲鞋襪都有燒烤味
即係個燒烤場唔應該係度
個燒烤場擾民
政府話無違法即係政府處理不當
批左呢度做燒烤場

在情在理 你點叫春都無得投訴啦

加上你只係小薯一個 咩1823 報狗 環保署

wfc u

其實依家係咪唔比去bbq? 我見政府啲燒烤場係封曬唔比燒
點解啲人仲去既
定係四人限聚？

有兩棟私人樓㗎喎

仲有公務員宿舍

警黑合作
你可以點
怪自己唔好彩囉
忍唔到就早d搬啦

唔係餐廳，咁多人 party，唔犯限聚令？

有能力咪搬囉 無能力咪繼續忍囉 邊個叫你咁撚黑仔 無得怨

着短裙出街就應該俾人強姦

大家慢慢參考有咩可以玩

住緊荔欣?

香港有國安法

你敢反抗=拉9你

上面揭開晒底牌

你估仲係以前咩

印象中係退休狗開點會搞佢

吉吉燒d雞翼好食

又近
又有村口泊車位

荔景撚表示好方便

下星期又去燒

政府唔應該發牌呢度做燒烤場
依家政府即是包底佢地咁做
短期係咪可以同政府claim返損失
長期盡快取消個燒烤牌

打1823叫佢回覆你

真係好慘

日日聞住致癌物質

612就黎冇錢啦

好慘，我去過燒都諗，點解住呢頭既人會頂得順

根本就冇呢種牌，
佢冇肉食牌，食環間中咪做下樣罰款人地當散紙

咁唔好再去啦我拜你啦

搞清楚燒烤場要攞咩牌先
如果你話違反土地用途，咁要每日1823搵規劃處

無再去啦，其實對劣質食物真係無咩興趣，都係自己搵爐自己買料燒開心d

死藍屍開既，大家得閒就投訴1823
到5~6點就開始報狗有違泊 每日keep 住玩幾次...好快就少客

之前去過幾次，運動場行去條路已經有陣味 真係想像唔到住隔黎既人點算

以前好似有寮屋

我上面醫院返工都聞到陣味

泳池果邊踢波都聞到 真係痴撚線

係呀 大火之後就冇了

間野鄉黑開不得止 上年日日屌鳩示威者
唔明點解仲有咁多日去食

平時報狗都冇人黎抄啲違泊車
1823都唔慌會做到啲乜

仲要好多後生去幫襯
大學開學啲乜春學生會就走晒去幫襯

一出西鐵站就有味

可以報廉署。

入場時有講公務員可減10蚊，但公務員守則講明，不得以公務員身份獲取只提供予公務員利益。

區議員藍定黃

換樓啦屌！日撚日吸撚埋呢啲一氣+二氣化碳，遲早都有錢冇命享啊屌你個閪

好彩我住遠啲

政府包庇
你地村民有無組織人數搵政府傾

唔係話你想賣就有人買架嘛

有d咁既野架咩
咁仲有趣，原來有利益衝突

依家政府包底要嘈政府
要取消個牌同保價損失

題外話, N年前去吉吉bbq, 入門口比錢時咁岩有班食環同狗好施施然行入去, 收銀條友當佢地係煲煙既人入返樂園咁從容不迫
o個下見班食環同狗拖左2車雪櫃既食物走, 一走左d職員即刻o係入面推另外2車雪櫃出來

咁其實之前醫護有折有冇問題

岩岩去左唔使check 袋呀
不過見到佢有周圍貼住
俾佢發現自己帶野飲
要收你廿蚊
焗你係個度買貴野飲
不過我諗好多收費bbq場都係咁

係咪姐係吉吉燒？

去過一次 覺得衛生好差
依家疫情更加係

嘩，真係好開心有咁多人關住呢個問題。啱啱做緊功課，做完竟然有咁多人關注。

諗返啱啱樓上位巴打，會試下聯絡毒果睇下點囉

賣樓去避個燒烤場
仲講到大大聲

喺外國返嚟喺附近就咳到啲人以為我奶咗肺炎，屌你老母閪

去過幾次

好撚迫
每次燒都會諗下附近啲住戶好撚慘

順帶一提 對面樂園係高級狗宿舍
扮撚曬野唔寫名 D狗其實巡呢到 不過只係睇下有冇人搞尻樂園

睇#1啦

琴日先去完 吉吉
第一次去 覺得又迫又得一枝野飲free
狗也不屌

真係覺得住戶好慘
一定唔可以開窗 一開就成屋BBQ味

其實間野無話特別出色
咁多人既原因可能係市區場 交通方便

若果係公務員就有。

印象中百份報都做過幾次，隔幾年就報下

啲燒烤味傳到上荔枝角公園
返屋企成日都聞到
本身間野都唔乾淨
又係啲鄉黑開
都咁多人衝去食

對面係華荔邨 荔欣苑 感覺新過燒烤場

我就係住係附近，自己健康真係好差，成日都咳同鼻塞。開頭真係以為自己奶撚咗肺炎

果啲致癌物黎，打開窗聞到會頭暈。

推

我明

兩間都係響鄉黑開，去過九華徑全部都係d 49仔，夾野食都兇尻人

呢個清講得啱，係香港你小市民窮撚係冇可能打得羸權貴鄉黑。你唔係自己人政府點會幫你

利申: 住附近冇吉屎嘅窮撚

仲有公務員宿舍樂園/ 隔離曉峰居/ 再上些少鐘山台50年代產物

永遠罷食黑店

可以留TG 大家一齊屌，住果到嘅巴絲大家一齊幫手屌，雖然冇咩用

窮撚頂唔撚順又冇錢搬

黎緊九華徑收地起酒店唔知佢地會唔會一齊收埋皮

多謝絲打

好多啲機構好鍾意幫襯攪聯誼活動
好耐之前好似myradio 都去攪過；曾俊華又去攪過活動，仲有啲乜鬼學生會
方便囉，事不關己係咁架啦，咩人都有，有啲知道咪唔再去，有啲人知道仲笑笑口咁我係要幫襯呀關我咩事，咁囉

到時食花生了，九華徑啲人都係鄉黑底。

係屋企樓上會望到佢地有幾條MK仔教人點樣違泊，泊邊個靚位好。等啲撚樣唔會嘈交

似係至多攪最無權無勢果啲人

寫信cc埋比審計署，icac

鄉黑藍店又點呀？

大把後生放假放工去幫襯

真

香港人唔能夠有事不關己既心態
所謂公義就人人都有責任維護
呢次事不關己
下次人地都一樣
人同人就不能互相幫助
權貴就惡哂

睇住Ig 啲港豬friend，日日post文宣，轉頭又tag 吉吉燒自拍好開心。

呢樣唔討論啦，不過真係見到好多後生鐘意去吉吉燒/九華徑bbq場

每次見到成班喺九華徑出嚟嘅後生都想反佢哋白眼

呢位清講得好正確，如果你住係附近日日就會感受到果種感覺，有幾難聞幾辛苦，健康差咗幾多，但係我哋又唔會有錢分。

希望大家就算唔係住係附近都可以了解下好似呢位清咁

唔記得係咪同一間
n年前去喎
果到有間bbq場，每四粒丸，每1幾條腸，就用一隻細發泡膠碟裝住
勁浪費發泡膠，係過份唔環保
從此冇再去過

想知有邊到bbq又黃又好食

有咩幫到手講黎聽下
你地去投訴
佢地唔理慢慢搞大佢

你都話明黑底，公安梗係保佢地任佢地玩啦

個燒烤場係大火之後，啲老黑霸佔官地/私人地搞出嚟嫁。都冇十年

努力啲、打多啲999抄違例泊車啦。

多謝師兄支持，明日起身後會跟據各位意見，去續一投訴。

咪傻啦 鐘山台都聽到班仆街有幾嘈
係好在唔中風向果時冇咩味咁解

好呀，唔該清。以後叫哂屋企人朋友幫手出手了

on99投訴都唔撚得?

想知係咪得大欖燒烤同上水親子燒烤去得過？

我有朋友話住高層，都可以清楚係屋企聽到佢地每一句說話。仲問我係咪越高越應聲。有啲MK仔夜晚臨走等的士仲好冇公德心，會大叫大嗌講粗口尖叫。

其實住附近係好撚應聲

元朗 燒蝦哈

報東張西望

係架 特別新年Xmas 果幾日 啲仆街倒數果下真係嘈L到傻

樓主有冇裝空氣清新機？

我屋企對面啲廟成日燒嘢 吹晒啲味入屋 吸到空氣清新機個filter黑晒
如果人長期咁吸仲得了

啲街坊聽日仲要返工

屋企有一部，幾年前買低。但係好似冇咩用，開住係房都係聞到果陣味

好呀，去試下都好。多謝清推介

08年開始啦，十幾年

住對面就叫法團用大光燈射吓佢地，同1823追地政收地加食環，同拎officer名。
5、7、9 點call 狗捉違例泊車阻住兩邊行車線加巴士站，記得捉埋牌坊入面加油。

之前比friend拉左去一次 啲衛生差到仆街 個場好大陣煙味 個friend拎多少少野食 比個場果幾個MK啤撚住 啲野又唔係好食 狗也不屌

On9仔抵死啦

個燒烤場狗也不屌啦

點藍法 冇留意
好耐之前食過一次

聽晚落黎一齊燒啦

夠鐘瞓覺，聽日起身繼續推post先。多謝咁多位清留言推post & 關注。

屌你老母啦 乜撚都要自己受 唔忍得就搬
而家有人鄉黑勾結 知法犯法 走法律罅賺錢呀

清好知明多謝你

啱啱今晚先食完吉吉燒就見到呢個post

幾年前去過一次
中間有條橋好似叫BB橋

傻仔
宜家係我住果度？係咪有讀寫障礙呀傻西
你係咪以為我係樓主去驗下眼先回啦柒頭
開燒烤場都叫權貴
咁大個仔仲成個鵪鶉咁
呢度開燒烤場你又賣樓
第時果邊開燒烤場你又賣樓
仲柒撚過D廢老講唔鍾意就移民
咁撚驚青就咪撚出世啦
匿埋係你老母個閪咪唔驚有『權貴』玩鳩你囉

最多咪唔減，標都治唔到喎師兄

跟返你邏輯，你移撚左民未，成個香港屎咁臭
政府就係食住你，唔敢反抗又要交稅

搵申訴專員同ICAC投訴

題外話，唔關本文事
外國有無人機放水彈
樓主敢唔敢玩

主動提供賄賂都係犯法

哦，ok

盲閪

有冇睇樓主打咩，如果唔係佢開po托？

使咩搵晒咁多部門 一句講得通 後面圍村黎 政府搞得掂就唔會有721啦

IP 都唔使 Check

鄉紳係黃好難令人信服

藍都照去？

去過 拎餐具劵拎餐具 屌呀 當正監犯咁

白痴仔 樓主講咗買嗰時 九華徑係耕田 之後先變成咁

好撚迫 好似入撚咗難民營咁
啲人咁撚鍾意去 附近啲流浪狗瘦到棚骨咁
扔咗都唔比佢地食

懷疑開冷氣都冇用
啲味好勁嫁
上到去醫院都聞到

九華徑燒烤場真係有左成10幾20年, 當年個頭咩到冇, 個燒烤場勁細.
買樓個D一早知有燒烤場, 嘈到冇用啦.

做到野就唔叫正苦啦

依家啲公眾場開返未?

多謝清

咁你買埋個場丫嘛

見到3隻食環狗入咗燒烤埸

如果住附近嘅巴絲見到燒烤場有咩問題，都希望你地多啲向唔同途徑投訴。1823 / 999 / 環境保護暑。一齊打低個鄉黑燒烤場，等佢哋唔可以咁撚惡。

有冇多啲Details

想問下可以點向申訴專員投訴，唔係幾識

樓主有冇試過搵環保署？

多謝師兄，我會試下咁樣向申訴專員公暑投訴

你真係當區議員有權咁...
佢只係一個有糧出嘅煩膠，可以24小時咁去煩政府
你當佢特首咩

好多年前去過一次
其實自己買仲好食
不過住個邊的確真係好慘

想問下住鐘山台既清
其實普通行人可唔可以行到去個條私家路上青山公路

xx燒狗底仲咁多人去報驚緊係冇用啦，自己人

日日吸真係肺癌都似

1823 報地政話疑似非法佔用官地作商業用途

個區議員都廢
鳩up無撚做過實際野

有，環保暑話可能果陣未到人流嘅高峰。所以測燥音同空氣污染都冇超出標準

我屌啦，佢哋唔係公眾假期測，係普通星期五測。果陣撚屌味係地鐵站都聞到咁都可以話冇超出標準

吉吉燒真係好食 咁多自助BBQ黎講

其中一間勝和底，好似話係老叔父開

果間係九華徑燒烤場嚟，有黑社會睇場

巴打都係住果頭?

人行okay 車就唔好諗啦

門口果間×和底，xx燒狗底，如果唔係xx燒新開張果時搶咁多客比門口果間斬死啦

咁佢有冇公眾假期再睇多一次？

一陣打比佢問下佢上次淨係同我講話我跟進下

個標準政府定
即係政府包底保燒烤場
投訴埋政府同問政府賠償有關損失

終於有人出聲
我呢幾年分別Sd信比食環/狗/1823
一樣都無下文
有冇方法可以團結啲搞搞佢

我諗住搵做下research ，之後寫信比申訴專員公暑。

我打算開個tg group 召集咁多個住喺附近嘅居民。一齊搞鳩佢

夾人+錢攪記招

你將咁多次既投訴留底
之後同申訴專員公署投訴佢地無做過野 (比你D投訴記錄佢+環境證據無改善)
政府好怕申訴專員公署 佢地會即刻做野

燒烤場梗係要燒啦
利申：發緊夢

申訴專員應該係有做過關於燒烤場嘅report ，可以google到，係唔係九華徑就唔肯定；不過正苦都係回覆果啲錄音答案啦

召集附近嘅巴絲，我哋可以夾份傾。
一齊去搞個燒烤場，一齊聯名寫信比申訴專員公暑。

大美督一撚樣

我都覺得奇怪點解政府燒烤場唔開但私人燒烤場比開

原來吉吉係狗底 好彩無去過

上網有教
跟住做都唔撚識
伸手黨

好，多謝清

另一間鄉黑底

最好搵icac投訴埋公職人員行為失當

都無去見太貴 轉食其他

Respect Ching

咁誇張

第一次唔係幾識，我一陣再開過

召集附近嘅巴絲，我哋可以夾份傾下。點樣對付個燒烤場。

其中一個bbq埸負責人兇區議員喎

行過見到近排佢地一個爐8個人燒

政府鄉下地方就唔會理。。。

多謝大家幫手推post

以前行入小小大大張橫額寫住條村支持警方投法 保護公義 知咩事啦 ，

一間鄉黑底，一間狗底。果間鄉黑底搵人打人凶鳩區議會。

睇身邊ig 大把黃絲幫襯

只要就腳好食，香港人wfc

政府依家乜撚都唔驚架喎
除左中共

XX燒啲嘢食特登請咗幾個師傅整，所以會幾好食，但雖然狗底，上年我仲見到大把後生排曬隊藍店wfc，好食就

一日到黑開埋啲膠post

間嘢同高級白衫狗有關係，拉乜鳩抄左啲客搞到少左人嚟你賠呀

原來係咁嘅 下次唔敢去了

咁唔夠，要叫埋身邊親朋戚友。叫佢哋唔好去，唔該師兄幫手留一星google 負評

唔怪得我打999，都唔會過嚟利益輸送到

九華徑日日泊撚到滿哂都冇人理

下次去第二度燒了

你估普通藍衫呀？淘閪果個級數呀傻仔

凌晨啲仆街mk仔同癈老飲撚大左嘈撚住曬
再加埋啲燒烤味

唯有搵ICAC囉，我打多啲999之後留底留記錄冇人嚟處理

佢又冇直接插手，你又真係吹佢唔脹

果啲後生會尖叫，屌佢老母臭閪生咗個弱智仔

清入tg group，大家住附近嘅一齊做下野相討下。

屌唔講咁多，廢事被消失

唔會掛清，入group啦

樓主目的係比人知佢住私樓

你住附近你就明白影響有幾大

藍店就要推到佢仆街了

違泊又多
最撚憎三五成群的弱智深夜噪撚住曬

啲弱智MK係咁過時過節仲撚勁
住附近嘅巴絲可以每日1823，煩鳩個政府，逼佢處理。

同佢鬥嗌光復香港得唔得😂

路過都幾臭下 住長期聞點頂

吓 我覺得幾香

組隊去放炸彈炸撚死班仆街

Sis 入咗tg group未？ 每日1823

麗瑤唔覺呀

搭車經過成大陣臭味

屌，你地長住點得呀，遲早俾佢地搞到生cancer

唯有每日1823，盡自己綿力了

Any person who, whether in Hong Kong or elsewhere, without lawful authority or reasonable excuse, offers any advantage to a public servant as an inducement to or reward for or otherwise on account of that public servant’s—
(a)performing or abstaining from performing, or having performed or abstained from performing, any act in his capacity as a public servant;
(b)expediting, delaying, hindering or preventing, or having expedited, delayed, hindered or prevented, the performance of an act, whether by that public servant or by any other public servant in his or that other public servant’s capacity as a public servant; or
(c)assisting, favouring, hindering or delaying, or having assisted, favoured, hindered or delayed, any person in the transaction of any business with a public body,

要中 as an inducement to or reward for A 或 B 或 C 果三點，先告到

巴絲們記得每日1823，tg group有教同埋其他渠道去打擊燒烤場

大家諗下每日係香港咁大壓力，返完工返完學係屋企都要聞到啲撚屌味，真係好撚嬲

今日九華徑違泊撚咗廿幾架車，打999又冇人跟進。

今日泊撚咗30架up，打999一樣冇人嚟

Push

啲車可以泊係巴士站

就黎天氣凍又每日爆場 樓主好慘

搵申訴專員署，各大報紙，建制派議員，廉記話懷疑有人包庇個場

唔撚去

有幾近架其實，拋物線去唔去到

其實你地建基於乜基礎覺得人地做燒烤場係不妥？唔應該尊重土地使用權？

飲食牌照，環境保護條例 ,建築物僭建條例 ，噪音污染 ，非法佔地。
尊重自己尊重別人，你唔搞到人人點會搞你

認同應該攞捉牌營業，而地政已確認作燒烤係無問題，但上面講到好似要唔比人做燒烤咁

你唔係住附近梗係覺得冇問題
週末去美孚聞吓就知

地政話佢有未經批准嘅構築物啊

建築物問題，唔係燒烤場有問題

冇燒烤場就唔會有違規構築物

你不如試下喺果邊住一晚先

不過如果隔離唔係公屋係私樓既話講法就唔同啦，政府一定做野

但地政已confirmed係可以做燒烤場，所以依家純粹係點攞齊牌姐，唔係咩？

燒烤場並未有申領相關食物業牌照 ok?

營運餐廳要同食環拎牌
做生意要報稅，要同稅局講

唔係地政話得就得，政政只係睇塊地有冇違反用途

果啲牌只係時間問題，塊地可以做燒烤就基本上無事

支持大家爭取燒烤場攞齊牌，保障食客安全

我地一條陣線，快啲投訴多啲，確保燒烤場合法經營，保障食客安全

潘老母搵建制派比人屌到隻狗咁，仲搵建制派？

其實交足飲茶錢 食環唔會做野

ICAC 去曬拍戲

不了

炭火燒肉味道，私樓直情拎黎做賣點

呢兩間野都好鳩難食，幾年前食過

大大個燒烤場喺度咁耐都未有意外？
附近啲人都幾廢

點解餐廳要出食牌 燒烤場反而唔洗? 出牌其中最緊要係規定通風系統，無限制燒烤場出牌所以咪搞到附近成陣味囉

懷疑有人違反國安法，有人嗌港獨口號，好似搞啲宣誓儀式咁

去請教雲海點做好過啦

我將軍澳都聞到

食風食到應？因為夠遠都好啲，太近日日聞的話好易生肺癌，祝樓主好運

根據雲海教開 唔係政府部門做唔到 係你投訴得唔夠多 日日都投 一日幾次 包你成功

講左幾廿年...好多退休黑警有股份

18231823182318231823183318231823

1823

冇辦法
黑鬥黑
千祈唔好放蟲啊 唔好扔水彈啊 個啲

啲消毒酒精唔好擺窗邊，唔係唔小心咁跌支消毒火酒落去，搶火燒到人就唔好啦

屌

叫東張西望報下啦

正啊, 本來我都有半分同情樓主
但諗諗吓樓主慘啫係代表我哋仲有得去食吖嘛
如果呢啲燒烤場收晒皮就變咗我哋少個選擇
咁梗係老閪都希望樓主繼續慘落去啦

搬囉

廢話

你好撚衰

不嬲都係睇人仆街最開心

九華徑無牌燒烤場負責人被捕

希望你百病纏身

晚晚過晒乜春限聚令人數都冇檢控啲人
兜口兜面見到都唔出告票

又見到巴打你

你好

但拉得一間，睇嚟放生吉吉燒

咗耐都未有燒烤群組

好似好多煩惱圍繞你咁

投你老母訴，一於拎佢嚟練兵。
外判理想唔緊要，連你條命都外判係咪太可悲啊。

搵東張西望

巴打做多啲body check

知唔知吉吉燒咩背景

根本就有黑警照住大撚哂黑警食野好似有discount

Pin

tui

想知